變相宵禁

發夢劇本係咁寫，入黑，狗竇落閘，黑打黑，或黑打人，無差別，之後狗出黎收屍